自動棄權 自唱

推

把聲好磁性 好有感情
假音好清澈 胸腔共鳴好深厚
想跟樓主學唱歌

樓主聲底幾靚
頭14秒好好聽

jm

我都覺得頭14秒好好聽🤔拍得住原唱

頭14秒邊有人聲

巴打把聲好有磁性 幾好聽 btw 如果你係歌手你會乞食

屌你老尾啲拍子錯撚哂 哪來的自信